關於隔離台條偽ABC港女笑9毒撚有感

係咪應該將條女既事跡同個名（咁當然要加埋佢條仔個名啦 ），
Send /fax哂去所有香港既獸醫診所同獸醫院呢
香港應該唔多獸醫診所

條女咁撚無品丶條仔咁撚無taste
好驚第日都唔知會唔會歧視d唐狗 唐貓
特登玩死佢地
應該話俾d獸醫診所知，提防呢兩個人返香港執業

起碼比條link黎呀 老友

Sor
[索女]ABC獸醫學生張芊穗

所以話毒撚真係好恐怖，笑你兩句要死全家

support

唔知你真膠定假膠
我覺得某些說話某些行為係你認為小事但其實好傷人心你唔知，條港女又臭串，唔道歉又死頂，以為拍到金龜就好威

邊有人咁得閒咁熱心會sd

佢傷左毒撚心so what？先唔講平時男既點標籤港女，港女上網打兩句野你自己上晒心有無咁玻璃